{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053169",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "바다정원"
    },
    "text": "パダ庭園は江原道高城郡土城面ポリケキル23に位置しており、束草と高城地域の住民だけでなく江原道に旅行に来られた方々も良い思い出を作って差し上げるために努力しています。 海の庭園は5階建ての新館と3階建ての本館に分かれています。 新館は1階にはカフェやベーカリーの注文やピックアップができるスペースがあり、様々なテーマで飾られた休憩スペースが用意されています。 2階はレストランで、様々な料理を注文·ピックアップできます。 3階にはカフェとキッズスペースがあり、4階は海が見えるオーシャンビューカフェです。 5階はルーフトップで休憩できる空間です。 本館は1階にはテイクアウトキャンプ食堂であるザ·キャンプの注文及びピックアップができ、2階には皆が利用できるテーブルとトイレがあり、東海を鑑賞できる屋外空間です。 3階は現在リニューアル中のルーフトップです。 パダ庭園は400台以上駐車できる無料駐車場を保有しており、車を利用する方に便宜を図っています。 営業時間は毎日10:00~22:00で、カフェ＆ベーカリーはラストオーダー21時50分まで、レストランはラストオーダー20時まで受け付けています。レストランでは、紅カニロゼパスタ、カルボナーラ、トマトパスタなどを味わうことができ、カフェではアメリカーノ、カフェラテ、キャラメルマキアート、レモンエイドなどが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パダ庭園はどこに位置していますか？",
            "answer": "パダ庭園は江原道高城郡土城面ポリケキル23に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パダ庭園は何を提供していますか？",
            "answer": "パダ庭園は束草と高城地域の住民だけでなく江原道に旅行に来られた方々も良い思い出を作って差し上げるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "パダ庭園の海の庭園はどのような施設ですか？",
            "answer": "パダ庭園の海の庭園は5階建ての新館と3階建ての本館に分かれています。"
        },
        {
            "question": "新館の1階にはどのようなスペースがありますか？",
            "answer": "新館の1階にはカフェやベーカリーの注文やピックアップができるスペースがあり、様々なテーマで飾られた休憩スペースが用意されています。"
        },
        {
            "question": "新館の2階には何がありますか？",
            "answer": "新館の2階はレストランで、様々な料理を注文·ピックアップできます。"
        },
        {
            "question": "新館の3階には何がありますか？",
            "answer": "新館の3階にはカフェとキッズスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "新館の4階はどのようなカフェですか？",
            "answer": "新館の4階は海が見えるオーシャンビューカフェです。"
        },
        {
            "question": "新館の5階はどのような空間ですか？",
            "answer": "新館の5階はルーフトップで休憩できる空間です。"
        },
        {
            "question": "本館の1階には何がありますか？",
            "answer": "本館の1階にはテイクアウトキャンプ食堂であるザ・キャンプの注文及びピックアップができます。"
        },
        {
            "question": "本館の2階には何がありますか？",
            "answer": "本館の2階には皆が利用できるテーブルとトイレがあり、東海を鑑賞できる屋外空間です。"
        },
        {
            "question": "本館の3階はどのような場所ですか？",
            "answer": "本館の3階は現在リニューアル中のルーフトップです。"
        },
        {
            "question": "パダ庭園には駐車場がありますか？",
            "answer": "パダ庭園は400台以上駐車できる無料駐車場を保有しており、車を利用する方に便宜を図っています。"
        },
        {
            "question": "パダ庭園の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パダ庭園の営業時間は毎日10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "カフェ＆ベーカリーのラストオーダーは何時までですか？",
            "answer": "カフェ＆ベーカリーのラストオーダーは21時50分までです。"
        },
        {
            "question": "レストランのラストオーダーは何時までですか？",
            "answer": "レストランのラストオーダーは20時まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "レストランで味わえる料理は何ですか？",
            "answer": "レストランでは、紅カニロゼパスタ、カルボナーラ、トマトパスタなどを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェで楽しめるドリンクは何ですか？",
            "answer": "カフェではアメリカーノ、カフェラテ、キャラメルマキアート、レモンエイドなどが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 684
    }
}